意大利執政民主黨主席確診武漢肺炎

Nicola Zingaretti – the head of Italy’s co-governing Democratic Party (PD) – has announced that he has tested positive for coronavirus, confirming in a video statement on Saturday that he is now in self-isolation.

"So, it has arrived, I also have the coronavirus,” Zingaretti said in a video shared on his Facebook page, adding that he is “well” and currently in self-isolation.

“My family is also following the protocols and the local health unit is contacting the people who have been close to me in recent days,” the PD Secretary added.

Zingaretti, who is also the President of the Lazio region in Italy, called on citizens not to panic and said he will “set a good example by following the instructions” of health officials.

意粉開會仲要唔戴口罩，坐佢隔離個d

繼續唔好戴相信中國 相信WHO

諗起個議員帶口罩反而比議會班人笑條片

港共仲未冚家剷

前一日先係議會diu緊有議員戴口罩 第二日自己中咗

唔怪得最近十幾年都比中國任玩，原來係智力問題

握手，吻臉

恥笑成班唔願意接受現實既意粉